
                      Esta revisión es una zona de no spoilers, así que vamos a la caza: The Last Jedi - Episodio VIII de la saga Star Wars - es simplemente estupendo, un volcán de ideas creativas en plena erupción. El guionista y director Rian Johnson, conocido por indies como Looper y Brick, se convierte en un filme épico como un profesional. El universo de Star Wars es la mejor caja de juguetes que un fanático podría desear, y Johnson se asegura de que Jedi esté lleno de sorpresas divertidas, maravillosas aventuras y revelaciones impactantes que harán que tu cabeza gire. Incluso aquellos pocos dudosos que todavía están cansados ​​de la trilogía desastrosa de precuelas perpetrada por George Lucas, rugirán como Wookies y gritarán: "¡Mierda!"
        
            